{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PASADENA-LEISURE-CLUB/GM0023081057479/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Skateland Hockey Crew - Beige"
    },
    "text": "PASADENA LEISURE CLUBのFW23/QW3841PL3Aシグネチャーグラフィックプリントが目立つスウェットシャツだ。 このスウェットシャツは柔らかい綿素材で製作され、ラグラン袖で余裕のあるフィット感と楽な着用感を提供する。 ビンテージなカラーで多彩なスタイルに活用できます。 ただし、ガーメントダイイング染色工程により色移りの可能性があるので、着用時の注意が必要である。 素材は表地なら100%だ。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあるので注意しなければならない。 漂白剤の使用と水に30分以上浸かるのは避けなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせなければならない。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので迅速に洗濯しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥しなければならない。 摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかい綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ラグラン袖で余裕のあるフィット感と楽な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなスタイルに活用できますか？",
            "answer": "ビンテージなカラーで多彩なスタイルに活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いできます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングも可能です。ただし、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは色移りすることはありますか？",
            "answer": "ガーメントダイイング染色工程により、色移りの可能性があるため、着用時の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは水に濡れたり汗がついた場合どうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、迅速に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 435
    }
}